（投票撚） 香港應否槍械合法化？？？？？？

一句講曬
：應該， 咁樣先可以抗衡政府勢力

： 唔應該， 因為香港太多痴線佬

Push

香港槍械合法化加油 ，

大麻合法化

大麻槍械都應該合法化
係香港好悶呀

我唔想行落樓見到南亞仔，一個眼神佢覺得唔高興就連啪五槍。
大佬唔係人人好似50Cent比人啪完行得走得